小心 !!! 求spread !!! 偽家長車 !!!

呢條撚樣做家長車為名，實際係想食女，仲要唔嫩口唔食，食唔到就屈9人玩佢

以下呢嚿蕃薯個樣+資料，自稱為Professor Lam or 教授，成鳩日自稱FA and 家長車，條撚樣經常係公海話自己出去做FA, 次次邊度出左事，事後就話自己去左邊度。最鍾意攞光環攞到盡，同時最叻就係做分化撚。
中文名: 林X恩
英文名: LXX, Shing Yan
TEL: XXXX 2608
車牌號碼: XXXGER 98
出沒點: 鑽石山一帶
扮單身，其實結咗婚有老婆，仲有兩個仔
車過唔知幾多妹妹仔，之後再係TELEGRAM繼續PM騷擾

嚿蕃薯嘅車牌資料

嚿蕃薯Whatspp and Telegram and Facebook acc

以下就係呢嚿垃圾媾女不遂發爛渣嘅證據+鳩UP救援嘅廢話

只要有人係公海challenge 佢話佢似狗，就會話自己做左好多野。成日同人講仲好多白狗，仲話自己有好多狗狗朋友，成個人都鬼到不得了。
最拿手就係話要車人出入，同有舖約人出黎見面嘅癮。都唔知係咪想用車cam錄低人地個樣，等狗狗朋友好辦事呢? 有人比佢約完出黎之後冇耐就深潛左喇。

總結: 呢嚿蕃薯想係亂世時扮英雄呃蝦條，背住老婆扮單身周圍媾女，除咗有女見完佢後消失外，有冇其他女俾佢食過無人知，總之各位囡囡小心D，唔好亂上家長車呀!!!

光復香港，時代革命!
五大訴求，缺一不可!

自推10連

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推1

Push

P推唔到

推

樓主咪撚屈鳩人
利申 我係被起底個條友個friend

幫push

夠薑咪Po 埋黃大仙group 嗰啲對話 咁驚又要踢人走

人哋話咗無攞你一分一毫
純粹玩鳩你，你呃唔撚到蝦條就認啦
你要圖我大撚把
係咪要玩吖？

篤爆左就唔認
反之話返人地
攞篤爆左之後嘈啲對話出嚟有咩意思

你約人出街 佢唔出黎都叫呃唔撚到蝦條？

問佢係咪想睇佢點約人出去嘅對話
乜野叫冇主動搵過人

點呀？
想睇咩圖呀你？
想睇佢點呃蝦條？
點係點樣主動約女？

定係

如果咁都有女中招真係唔知講乜......思考下先上車得唔得

呢樣係真
但真係有細路女唔識上咗佢車